大阪京都溫泉旅館

黎緊11月去大阪京都，有冇啲溫泉旅館推薦
值唔值得住返一晚

如果市中心嘅都好貴，我覺得唔值。去啲市郊住幾日好過。